[band]一人一首好鐘意既冷門solo

唔明點解呢隊本地band咁少人欣賞
歌又夠貼地又講時事議題
solo guitar入個個位勁正
同鼓beat夾到好好

EVER
有follow佢哋facebook，個個都各有各忙